阿貓阿狗算係陳奕迅X林夕既良作

雖然台都冇派，但都好正
特別係啲歌詞好好玩

呢首放全碟最尾簡直神來之筆

生似浮游～

消失了叫地球會轉得更久

好正

首歌超正。真係百聽不厭

無聊地奮鬥 無權留在方舟

90後嘅寫照
btw成隻碟都正

好耐之前已經覺得喺個社會追追逐逐唔知為咩
就算有錢人 窮人
神科 醫生 ibanker 地盤佬 廚房佬
每個人都只係被安排做好一個角色
每日營營役役都只係為他人作嫁衣裳
啲時間貢獻哂比個社會 仍然甘之如飴
其餘時間就揾埋啲精神鴉片麻醉自己

其實連曲都幾好

根本成隻碟呢首歌先係主打